[
  {
    "type": "year",
    "text": "2017"
  },
  {
    "type": "month",
    "text": "MARZO"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "13\/Marzo - Comienzo de clases"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "24\/Marzo - Sin actividad - D\u00eda Nacional de la memoria por la Verdad y la Justicia"
  },
  {
    "type": "month",
    "text": "ABRIL"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "13 y 14 \/Abril - Sin Actividad - Jueves y Viernes Santo (Ley 21.329)"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "24\/Abril al 2\/Mayo - Mesas especiales - Sin suspensi\u00f3n de clases"
  },
  {
    "type": "month",
    "text": "MAYO"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "1\/Mayo - Sin actividad - D\u00eda del Trabajador"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "24 y 26\/Mayo - Turno de examen final - 1 llamado - No se dictar\u00e1n clases"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "25\/Mayo - Sin actividad - D\u00eda de la Revoluci\u00f3n de Mayo (Ley 21.329)"
  },
  {
    "type": "month",
    "text": "JUNIO"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "17\/Junio - Sin actividad - D\u00eda Paso a la Inmortalidad del Gral. Martin G\u00fcemes (Ley 27258)"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "20\/Junio - Sin actividad - D\u00eda Paso a la Inmortalidad del Gral. Manuel Belgrano (Ley 24.445)"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "27\/Junio - Sin actividad - D\u00eda del Trabajador del Estado (Ley 26.876)"
  },
  {
    "type": "month",
    "text": "JULIO"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "8\/Julio - Finalizaci\u00f3n del 1\u00b0 Cuatrimestre"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "10 al 15\/Julio - Turno de ex\u00e1menes finales de Julio\/Agosto -1\u00b0 Llamado"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "17 al 22\/Julio - Sin actividad - Vacaciones Invernales"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "24 al 29\/Julio - Turno de ex\u00e1menes finales de Julio\/Agosto - 2\u00b0 Llamado"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "29\/Julio - \u00daltima fecha firma de TP asignaturas Cuatrimestrales"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "31\/Julio - Comienzo de clases Anuales"
  },
  {
    "type": "month",
    "text": "AGOSTO"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "7\/Agto - Comienzo de clases Cuatrimestrales"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "19 \/Agosto - Sin Actividad - D\u00eda de la UTN"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "21\/Agosto - Sin Actividad - 17\/08 Paso a la Inmtlidad del Gral. Jos\u00e9 de San Mart\u00edn (Ley 24.445)"
  },
  {
    "type": "month",
    "text": "SEPTIEMBRE"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "21\/Sep. - Sin actividad - D\u00eda del estudiante"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "26 y 27 de Sep. - Turno de examen final - 1 llamado - No se dictar\u00e1n clases"
  },
  {
    "type": "month",
    "text": "OCTUBRE"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "23 al 31 de Oct. - Mesas especiales - Sin suspensi\u00f3n de clases"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "16-oct - Sin Actividad - 12\/10 D\u00eda del Respeto a la Diversidad Cultural"
  },
  {
    "type": "month",
    "text": "NOVIEMBRE"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "20\/Nov. - Sin Actividad - 20\/11 D\u00eda de la Soberan\u00eda Nacional"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "25-nov - Finalizaci\u00f3n del 2\u00b0 Cuatrimestre"
  },
  {
    "type": "month",
    "text": "DICIEMBRE"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "1\/Dic al 22\/Dic - Turno de ex\u00e1menes finales de Diciembre -3 llamados. No se dictar\u00e1n clases"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "8\/Diciembre - Sin actividad - D\u00eda de la Inmaculada Concepci\u00f3n de la Virgen"
  },
  {
    "type": "year",
    "text": "2018"
  },
  {
    "type": "month",
    "text": "ENERO"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "1 al 26\/Enero - Receso de Actividades"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "29\/Enero - Inicio Curso seminario Universitario 2018"
  },
  {
    "type": "month",
    "text": "MARZO"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "5\/Feb. 1\/Marzo - Turno de ex\u00e1menes finales Febrero\/Marzo - 3 llamados"
  },
  {
    "type": "day",
    "text": "1\/Marzo - \u00daltima fecha firma de TP asignaturas Cuatrimestrales y Anuales"
  }
]